今日唔企出嚟，終身後悔！！！！

請各位閒人收咗工到場支援！

無論衝唔衝都好，人數就係一切！